係肯亞住左3個月 你問我答

如題 而家係Iten住緊

有冇食女

黑到咩程度

咩事過去

佢哋講英文個口音係咪同Mark Angel 差唔多？

無，太黑

肯亞大多地方係高原，好撚凍，早上得13,4度

跑步 2年前已stay過2個月

乜9係mark angel? 不過係傳統非洲口音 (那)埋一舊咁

當地最出名係食咩
啱唔啱你食

有冇得沖涼

其實無咩野食出名，但傳統肯亞奶茶好好飲

有冇廁所？

有，而家住Airb&b，大約HKD$150/日，但我地有3個人分

Kenyan Tea同主糧 - Ugali(白色一pat)，由栗米粉整成，食落無乜味，但碳水化合物量好高，好飽 平平地大約hkd$6/餐 ，包括Ugali、牛肚、椰菜

有冇多啲生活照睇

幾正 6蚊餐
治安點

[img]圖片網
肯亞巴士好有特色，好多都係塗鴉、劃上去，開車之後會開痕喇叭，永遠有個職員半邊身係車出面，因為要大叫人上車，通常開左陣車先比錢，2,30km車程大約hkd$8左右

呢架車堅正，除左張貼紙，Elsa係劃上去

但啲巴士係咪好逼？
同埋城市個環境有啲似大陸

治安有啲差，超市、連鎖食店門口有保安，有啲有槍 有朋友試過比警察指住要錢，但我朋友話無，擾攘左好耐先走到
上個禮拜同朋友食飯，本身張單hkd$180到，但比完錢走果陣比人欄住唔到走，最後比多2倍錢先走到，因為我地係外國人

都幾逼下

Welcome to China

cls180食咩咁貴

Wtf

生日飯來，食雞+薯條，我地有8個人